制裁左果11個人 除左隔空係度吠之外好似都冇係公開場合出現過咁

係咪呀?